[黃店] 對住呢幅畫你可唔可以開心打邊爐

抗爭死者沉冤未雪畀人當做生財工具
「同路人」喺佢哋幅畫前面狂歡吃喝淥生肉

抗爭顏色主題餐廳
我對呢個配色嘅態度係沉重、悲痛
實在無法想像可以點樣開心食飯

連登仔個個fg $50k, 價錢不作評論

類似留言不能盡錄

我會用「嘔心」一詞嚟形容

第二個post追住間黃店黎屌

有手足咁慘
你竟然照常呼吸！？

好撚貴......

張濕紙巾好似Condom

All copy, nothing original.

㗰氣 去第二間食啦
又鬥黃

四季常餐藍喎

原來已經有人喺cctai開咗po, 請去嗰邊集中討論